杯葛政府和狗既全部記者會

記者們杯葛全部政府和狗既記者會，
有無得諗？
還掂佢地都係9up,
再質詢佢哋都無意思，
採訪民間記者會仲好

冇人出席 睇班垃圾點

用下腦啦
佢地一樣係自說自話
冇記者質佢地仲好
快D收工

但有難度，有公眾知情權

理論上如果完全無媒體報導佢地講咩，就好似無講過

但現實實行有難度

一早提議過
等班黨媒圍爐打飛機

記者都要做返記者既野